今日維園係咪無聚到人

原本兩點果時去左維記
但無人，鳩行，一路行到灣仔
想知維記有冇聚到人出發

有

狗狗流血嘅高士威道咪維園出面，近天后

3點幾時重塞滿人

有聚到人, 兩點半開始不斷有人行入足球場, 去到三點其實成個維園都係人

維園向西應該行唔到？ 晏晝大部分人都係向東行返轉頭 因為2點幾開始已經成個CWB俾狗封鎖左

你真係有出？

2點個陣好似唔係好多人

2點左右見到多人 但好散
個個都行出去或者兜圈行
去到3點就好空了

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

港島現場慨況
隊頭中環遮打，可回IFC休息
金鐘請入PP，但勿經天橋，危險
政總一邊冇人，請勿在地面停留
灣仔可行(建議電車路南側)
銅記大混亂，時代有戲睇
維園平安，入夜前請離開
天后請回來，前面是絕路
北角極危險，福建黨衛軍

建議大家入夜前休息食個飯

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

黑警由一點幾開始係銅鑼灣清場, 係鵝頸橋佈防線切斷人鏈
灣仔人流去唔到維園

無出就po都唔撚會開啦

聚唔到又點？成條街都係人

維園出唔到皇室堡果陣唔應該反轉頭向天后，行橫街一樣過到灣仔
係維園附近兜到3點幾，有人係popo前線屌狗 有人行去天后 有人行橫巷，咁就分散晒成個維園既人

知唔知灣仔英皇附近橫街俾人封晒